Nursing毒撚，你問我答

如題

點識護士女

邊間？

真係毒撚點會做nursing
唔使對人？

你問你定我先

埋大

改善緊架啦 社交上份人比較怕醜 但工作上同社交上有唔同架嘛

哦～唔識溝女

一語中的

做好曬準備之後俾女溝=搞掂

咩準備先 執令個look?

你問你fd咪知

緊係我啦

Year 幾

nursing 毒L 係好收歡迎的 應該唔使點識溝女都OK

係咪好多靚女

我地毒撚大聯盟bo

病咪識到lor

我想勼返件啊
當然係靚嗰啲

見過幾多隻鬼

2018

出面d fd成日話“入左nursing bo食左幾多女啊”此言差矣 10個女仔7 8個o 淨翻幾個太過yo 點會睇得上毒L啊 笑我地就有份 至少唔會好受歡迎先lol 外界實在諗得太理想啦 加上有d志向既女同學們都想搵翻個medic仔 點輪到我地

平均黎講都係

Sad but true

加油啦巴打 唔止得nursing有令女既 但護士又未必係令女bo

係咪真呀 我識人讀nursing 個人整整齊齊都換女無數 你係咪怕羞咋

咩叫鬼(真心膠

性格係其一啦 同埋換係咪全部都nursing女女先

同學喎清
利申:三寶毒撚

遲啲實習係咪要幫病人抵飛機?

唔清楚 但應該係

遲啲實習係咪要幫病人打飛機?

抵

睇下佢患咩病啦

2018 cohort 應該未出ward 仲讀緊psycho果d intro course

on 9 你估AV咩

係2018畢業？

我都想入nursing
牙醫yr 幾？

巴打咁講你應該讀year1？ 感覺如何先

2018入

我話今年係2018 yr幾呢d野就

讀緊中學？

原來係諗住入...
只可以講既係 真正毒撚唔會唔會生存到 睇住每年都有毒撚會自己走或者俾人踢走

點解啊？ 因為出實習果陣溝通有問題？

當你入到咪知 努力讀書啦

Nursing 毒撚

點解會變左我未入？

男女比例幾多

7比3左右啦 無外界諗到咁壯觀

牙醫，我就準備入nursing yr3
其實我覺得毒都冇問題，但係你一要要change 因為我地係要同人溝通， 我都係摺嘅人黎
仲有你真心鐘意先好入，做好心理準備，如果唔係都係嘥氣
你中幾？

我asso yr2

其實我yr1啊

hkcc?

好奇一問Ay依家收幾多gpa?

sor我on9鳥

係囉 搞到我都亂哂

sor9ry

我係Hkcc
cu/poly/hku sy
prefer poly

如果得hku sy同poly yr1你會揀邊個?

同年

可能fms同組啊 (其實點會有可能

你出黎做就明 正正常常應該都會有女仔主動搵

巴打應該講緊sy
我覺得
3.4 猛猛緊
3.6 secure
3.7實入
計cgpa

冇可能 除非你係藍絲

食唔食腸仔蛋？

你都係nursing?

JM9

唔係呀

佢三寶啊

3寶乜黎？

啲女好多都已經有男朋友……
你yr幾？

agger

我冇……
ching 又係點解，成日見

真心膠

我認

埋土都想識medic 有啲難喎

你幫男病人插foley有無興奮同扯旗 ?

I know that feel bro 身邊女女全部有仔 根據統計大部分都係engine science 其次就medic pharmacy， 反而身邊男仔大部分都a緊，想當年人地話入到nursing大把女，過年又成日比人叫帶女友上黎，聽到我真係想瓹番入媽個肚度

識你都好啊

未學 但相信一定唔會

can't agree more

啱呀 正想咁講

不了，唔想跪玻璃

越嚟越多男人讀nursing

埋大仔係咪睇唔起鯨大nursing仔

點解唔入cu 或者hku nursing？

建議各位year1好出手，唔好怕做狗公，如果唔係真心會a住grad 現實係大學如好似av一樣，只要你係試，咩都有可能

利申：yr1 chur gpa 到yr3先發現不如毒撚fd都有伴，而我就咩都冇，仲話讀nursing

我見過nurse插Foley
如果你係比人插嗰個我相信你唔會扯得起
BTW 有一次我幫patient swabbing 佢有少少硬，但又唔係扯

唔會啦大家同行
係睇唔起都係護校東大嗰啲先

front to back

有知音

Hku

點夠你鬥
hand hygiene

我唔係lor 亦都無必要 第時大家可能會合作 無謂搞到咁唔和諧 或者其他人唔係咁睇？

埋大口碑好

cu都好

記住幫男病人插foley唔洗用KY

不過我都係prefer poly 因為近

Ching暑假有無exchange

幫你插就唔用

屌你可唔可以唔好咁坦白
Btw 你year幾

唔夠分bo

識用實用xylocaine

你啱

不過有得入我都係揀poly

General?